黃大仙街坊，今晚復桌行動？

8月3日，4日警方都沒舉旗及大聲公通知！亂射煙霧彈，好多街坊無辜中彈！

推

我無野講

自推一下！！

呠呠

日日都要做

收皮啦臭狗，又想set 陷阱比人踩？
得你d on9會叫d 狗做警方咁撚柒on9

係唔係陷阱自己考慮，各有各做，現場環境！我夠可以話你先係鬼啦，屌你老母！我係on9,但我敢衝，你敢唔敢？今晚雙認，講我知你記認，be waters!! Like black!!!!